[執到銀包尋人] 住青衣既梁藝苓你個銀包係我到

麻煩識佢既人轉告佢知 sd左email比佢無覆
叫佢tg我 hin1129

巴絲麻煩幫推

比毒撚掂過，不了

唔該入落郵筒就得遲啲攞

點解唔交去差館？
話唔定嗰位梁生已經報左失呢

還返個銀包畀人啦
周街都警察、警署、郵筒啦
使你私下keep住咩
人哋一定有上連登㗎咩

快啲交去警署啦